香港人真係無文化，唔識排隊上車

粉紅色外套黑短褲搭68小巴嘅絲打
係咪好想打鳩想插隊個c9呢